FIFA20 Ultimate Team 奴任死守區 (226) 睇個post幾靜就知EA閪ser令幾多人棄驚

第一次中1001
Template 有錯請講

新po留名

Yes
睇嚟冇人取代到Reus

幾集都未用過德甲隊 解答唔到你

點覆翻上個po啲野用咁耐都未試過

15萬3入，15萬6走到
仲有賺

rg kante上if值唔值？

德甲不嬲都係無乜得點UPGRADE
上集隻REUS POTM就勁到仆街
ICON級STAT

編輯，copy
但對方唔會收到回覆通知

今個WEEK 俾人守死左幾場
唔識打機了
4231係咪沒落了

4231打手

有冇人用過442 想知點攻

洗撚爆你個po

兩隻翼可以L1叫佢跑
中場直接彈比兩隻ST互彈就得
但係唔好L1+X 由佢地自己走位向前跑
如果覺得ST同CM分得太開
可以SET一隻做假九
佢會落黎攞波 但係會有ST既走位

我見D高手多數都係用4222攻

7G2W

唔好L1+x係講兩隻cm？

棄game
抽哂D coins算

唔係逼住向前走既位都唔會用L1+x
尤其st cm 我會靠佢地ai走位
lm rm因為淨係要佢地向前跑所以先用
442既重點係條中線上面
兩翼可以鳩跑就得

cm使唔使兩隻都b2b

休息下再打
唔好衝動

442兩隻cm都好高要求
尤其體能 我90vidal 哥狗 toty dejong都會無氣
唔太需要b2b 但係是但一隻最好射到波
因為442cm既走位成日會越過前峰做overlap

下集再見
做埋個mid icon 睇下會唔會復活先

巴打 聽日再打
唔好放棄

加油 早日解脱係好事

thx 師兄

太遲了

戰術板點set 想參考下

有無師兄估隻Rashford大約可以跌到幾多？

我都想睇下

CT balance44balance3422
st default stay forward
lm rm get into box
守CM 留後 禁區邊緣 cover center
攻 禁區邊緣 cover center
lbrb stayback overlap

唔緊要，我得閒都可以同大家討論下

Mid icon中咩

LW Laudrup

棄Game文：
多謝大家同我一齊玩咗咁耐UT
一齊奴moment . fs球員
又一齊呻下唔中promo
每個星期三等出TOTW等等....
今集都中左好多好嘢...OTW世三，Ramos，Salah，2次Fabinho，應該係玩咗咁多集最好嘅一次
Anyway，多謝大家，下集再見

轉打career....得閒可能先打下SB

打下pro club

贏5淨15 今期有冇得上11

咪棄啦衰鬼

冇哂coins了
其實已經比我預期玩得耐左
我原本都係諗住玩到2月左右

挽留

無人陪我一齊rush wl

做咩寧願做icon pack啦

棄game邊有心機做sbc

我都等緊買 我目標1.5-1.6入手

打到嬲 開beats saver發洩下

想問下L1 叫人走位，點解有時會叫左中堅上前？
同埋防守右菇轉人唔係base on 你控緊個球員咩？間唔中都會轉錯 點解決？

打到火所以決定唔玩
就算玩都係玩SB算
唔打WL心理壓力應該會低番啲

但唔打WL又好似百無聊賴唔知做乜鳩咁

可以轉做base on個波 不過應該仲on9

玩career
我都係想上集先開始玩返UT

如果仲有比賽打緊就應該唔會棄嘅
但依家都同完季冇分別
每個星期三佢出啲咩人又冇路捉

忍夠sb下下出80rate以上

奇奇怪怪咁
有冇巴打答到第一個問題

係咪角度唔啱 唔覺得指左去中堅 trigger佢上

我轉左base on 個波 其實轉得順過default 唔駛理個concept 你平時咁轉就ok

易d 轉中你想要既人

最憎玩sb d scripting仲痴線過dr/wl

痴撚線 點傳波都會傳比對家 乜撚野事個sb

有無食評

睇下個陣？ 我都係德甲陣 最後用左ozil 都幾好

已棄game

當年我識你都係career mode post

用緊 bb blanc+kante 打cdm 應該邊隻換走轉90維度爾會好d?

有FIFA嘅地方就有我
除左pro club , Volta

我記得我都有問過你野
不過之後fifa17後期我就入左ut坑了
跟著就仆街了

我差唔多
宜家12g5w
好似愈嚟愈唔識玩咁

課左幾多？

冇記錯最顛係fifa18 應該用左7000up
fifa 19 冇課
今年fifa應該剩係課左一開game 2 pack 但今年pack luck叫最好 上年就紅卡運好

7000up
0課靠運only

不過見你脫苦海都恭喜你 我就中毒已深
之前第一集玩成日問的朋友野 宜家基本上就自己搞掂 仲幫下人砌陣
基本上ut就係不斷loop
打比賽> 拎reward>upgrade新卡>ea出新卡>令你的卡威力減弱或貶值 令你覺得>要打比賽keep競爭力>打比賽>拎reward>又出新卡

玩左幾年都睇化左

kante啦

點解咁早打d 人都係鬼食泥咁

加油，羅比堅尼，14w不是夢

痴撚線朝早d人都咁勁14w剩10收工

有時打銅咭隊都feel到突然有一場係勁過平時

之前都穩14-17
但近個星期patch唔知咩事變到好難打
可能個陣唔啱
都諗緊點改好

個個星期都係想快快手14win收工

blanc硬吹？硬吹就繼續用 慳下錢
如果吹得就kante+Vidal

第一次咁忍唔到手去買新卡玩

有冇人用緊90兒子？
成百萬好似好貴
（用緊隻88 TOTY Nominee都係30萬 諗緊up唔up）

放1.5m $3.5=10000 coins
有意請add

越心急越容易輸 可以的話分開兩三次打會好少少 始終打太多集中力會下降人又易燥

點解部份生日卡跌咗咁多？

定律黎

貨多 多蒙特果隻得番38000

見而加平平哋，有冇birthday Kai 食評？

係咪左菇較方向？平時就咁L1 冇為意方向試下先 thanks

正路就個人面向佢先trigger

Boras 30-0 啲獎品walkout都無一隻
睇到好唔舒服

想問下奧燒用後感

試過打SB用佢隻右腳射波，明明係5星腳但射波個動作有d怪怪地，唔似布達堅奴咁順

睇啲人有啲話好勁
有啲又話一般

我自己睇stat就覺得有愛先好做

佢好屈機 上次隊10萬普金都25勝

依家好似咩時段都好 場場都打勁人咁

冇街出

我琴日朝打連輸三場, 有場放題輸7:4
真係唔太夠膽咁早打

聽講今個星期rewards加碼？

高手真係高手
中鉛都抗到鉛贏
server gameplay閪都有佢哋打法
EA最後要俾啲咁唔rewarding嘅嘢佢哋

邊關時段 玩到呢一刻都仲玩WL一般都唔係善男信女

你咪又係贏到

你咪其中一個

成日慣左不推文

城市巴上咗20即刻搶埋1001

seth琴晚用過嚟打Sony
佢話ozil一打啲勁少少嘅對手同打少個冇分別
對啲普通實力嘅對手都仲有表現

由初初40萬

咁可以慳返

咁岩姐
琴晚個鐘數靜到得返幾位巴打講野
我cm完先知自己#1000
索性1001埋

蝕到
隻哈維大師又係

取消佬頭先睇20萬樓下已經有

睇佢一個鐘live
佢大概答左廿幾次ozil係88 son level
而家黎講係有愛先做系列

14w剩7，打左咁多個week都係14-17w，得一次僅僅上到20，成日比人睇穿曬啲進攻套路，sm練極都唔熟打左咁耐都無咩進步

已入手生日電話佬，起親腳都有

加油 得閒fdly交流下

打咩位

砌阿仙奴就勁，依隻勁過柏金

希望1.4買到

睇見啲肥醒起黑警巴個list
依家水漲船高 唔識炒了

btw更多巴好似好耐冇出現過

買左隻mid cruyff打st，係好勁，但有時空晒可以龍都唔中

巴打有冇時間打場 friendly?

你唔係入左咩？

打埋佢 仲有機上20

而家啲價亂哂了8384 1k都有

係咪勁過Ben yea d finishing

未呀 點都等埋派彩

究竟quick sell recovery補quota係補一個定補足五個

晏少少可以 你add左我psn先

呢張有遠射+健康射技
但balance冇ben咁屈

已加 我psn c 字頭 thx

Ssk 好似有巴打高追

補5個

ssk 依家跌穿1m

琴日抽到 untrade 無愛

用緊moment del piero 5wf打cam 幾好, 諗緊轉基沙文可以free 番60萬出黎, 有無巴打用過晒2隻?

有無moment henry 食評 有4.2m 諗緊玩henry定mid cruyff/油雞

知喇知喇

HL walker定birthday cancelo 好

Cancelo

Walker好鈍 唔識用

cancelo

今集閘位agality is the king

key

咁walker憑咩貴cancelo咁多

好問題 啲價怪怪地

列卡特又係 明明係好好用個堆
但個價又平一截

Ozil未做既巴打好做
右腳射到ban ban聲
岩岩用佢打大陸仔戴帽 爽過打丁

名氣 英人

數值睇落勁

得包皮，nedved trade得，賣左有1m budget，可以點upgrade?

大多數人都淨係stay back 閘 所以睇phy def 唔睇dri
但有d會用黎overlap 後場組織 咁dri就重要得多

sony試過totwm cb隻walker即刻換走

岩岩係咪Server 又出事？

你都幾好運

用過loan
射波幾勁
但唔靈活

入場同ramos轉位

幾時出雙五星ben sir

咁birthday cancelo 定mbabu ?

人地用開 moment icon 點用呢啲。。
totwm walker 夠快夠硬嘅，不過防守企位少少差

mbabu啦
mbabu有cancelo咁靈活再好撞d

我睇咗幾個YouTuber
自己用咗10場到
完全唔明點解用son比
一隻比波勁 一隻射波勁
奧燒好輕身 柔好多

唔關事的
walker太鈍守都唔太好
除非好似mbabu sandro mendy呢啲又大隻又靈活

佢有兩隊波㗎喎

咁就好了

如果要撞得就mbabu
要靈活用87皮里拉

咩組合勁d

唔出

第3張（？）

冇計 拉膠去CB之後其他個啲打唔到閘
唯有比比鳥 carlos

基士文啱啱出嗰陣1.4m無買
睇嚟冇機會了

有Mbabu
可以up晒其他位做古告朗先

本身仲諗緊
而家用緊普金lucas

Seth完全漠視佢傳波能力
可能佢打sm 為主，傳波99都唔會係勁/meta

1

扺up 啦

打Cf/cam其實唔會差
當kdb

玩開既停留係上兩年既最強 RB

又升左 低位無買

佢話唔覺啲卡傳波數值高畀波有分顯分別

佢都話passing wfc

不過其實每個開台嘅人有唔同打法
佢地對啲卡嘅評價其實好簡單緊係講岩唔岩自己用

所以sony可能覺得唔岩用
其實又唔關佢用慣moment事嘅
seth話ozil一般 又唔一定真係咁水皮嘅

所以我覺得大家應該了解下開台個個咩風格
再睇下自己係咩風格 先去評價啲卡

再唔係嘅 咪入張玩下
唔岩用咪放返走

Ozil仲要無Son咁鈍

點射窩利呀屌，入極都唔計

R3 的起 +L2 射

用尼馬的起射

兩閘玩stayback嘅話，邊個好d

越黎越貴

CAM

唔會搵ramso打閘
唔洗考慮，一定係1

收到

我發覺最易係
L1+三角直線傳 LOB過哂D人窩利
或者如果你雙前鋒兩隻突破越位,
輕輕細力斬俾另外一隻前鋒咁

12g5w 我平時都差唔多
最後就會14-17

依個時間用baby 拖舟打防中仲夠唔夠力
睇個價仲貴過mid韋拉

就係放唔走嘛
砌黎當肥料又有啲肉赤

一隻快既鳩爆之後兩下x傳波volley射

阿迷咪做
非阿迷唔做

我覺得傳波過左某個數值就夠
再上99 90唔大分別
唔洗成日傳失已經差好遠

Ching有無vidal說明書？
4231 /4222 Ct balance 定stat back?
食咩chem?

有肥頂住做左
8 chem 入隊拍kante
打左三幾場，場場隱形
攻佢就墜後，守佢就留前
拍對手想拎波又拍唔走
明明對過，佢aggression 98會shoulder charge，到我用又無

ozil另計
反正我冇愛

cdm balance
呢張要10 chem

一係L1 + 3角

一係斬尾柱 頂番中間

其實個sbc 唔貴
又主流聯賽 + 德國 其實都幾好連
自己用左大約20場 佢絕對唔係meta球員啦 不過5星腳 可以左右開弓 算係咁啦
我睇德甲不來梅果陣已經睇佢, 佢都叫一代球星, 係有感情嘅

講真一般玩家隻ozil 9成都係有愛先做架啦

利申：有愛

用Bday Lozano 一爆再傳中

我433 hug sideline爆底斬
係嗰7場入面都解得完

又長期一格？

10世界杯 佢好勁

其實真係要d好極端夾硬傳既波先有機會睇到高傳波數值個修正 但主流玩法一定唔會咁冒險

無愛都值得做既 20萬英超cam 都對得住個價有突

覺得11-20場最難打 成日輸好多 最後又送幾場比你去14win

哩獲真係撚屌

要包轉hb hazard 先有10 chem 只係差700k

食shadow 定engine好?

Kdb打cam比波明顯準好多 轉用屁俾唔翻

美欺畀直線啲位係靚好多
特別放畀兩翼
唔洗冒險波都見有difference

冇愛點會做

shadow 主要佢佢base 81 pace要加爆pace會屈好多 10 chem會快過8 chem

我無愛做左 可能我異類

feel到個軌道會修正好多
不過對手勁又無咁多空位就比你直線
下下到腳難睇分別

而家最公廁嘅lofted through pass會睇到分別

個人覺得傳波唔係話真係好差
有80以上已經唔會有咩大分別
可能打法問題

你扭波勁 畀穩陣波再扭都得

Ssk kante嗰啲就真係睇到分別
其他就都係差唔多

我3埸KO曬

一係一解圍頂番入禁區就volley抽

一場仲要入左2球volley

Billy巴 GG

其實20萬係多選擇過ozil

Gg 好玩 下次再打

係貪佢5腳先用
英超黎講算係咁

5腳緊要 不過stat都緊要

上星期仲用緊toty de jong 96messi 杜sir
今個星期大downgrade 但都仲打到10-2
ikone左腳有交貨 隻施古利仲有的撲救

我個人中意靈活既
所以好中意隻semedo

今晚一點出新野 大家可以早d訓

勁到

派彩會跌掛

星期四會倒升

點解

其實應該幾時入

貴卡一定係第一日五點

#THXEA

想咁砌但差3m美斯個位轉cruyff都ok
但無美斯又唔似疤定棄dembele
但又無翼

屌牙
之後唔會再跌？

好驚更新後會nerf 咗

利申：高位接貨

點解嘅

轉左夏令成個月啦

呢隻迪比利好唔好用？雙五星想試好耐

普金已經勁

前日仲係兩點出新野

關於今星期belarrabi個任，入面要用中場去助攻+入波，想問下如過我咁樣入場，係咪唔理in game打咩位置，佢地入波/助攻都會計？

咁呢隻呢？睇數值好似無缺點

俾人屌左成個月

唔係要雙4中場入波咩

完全係upgrade 左，但EA應該係故意整勁佢引人課

雞蛋裏挑骨頭就條氣唔夠勁

其實係想知LM放落LW個位，然後用佢入波計唔計

呢個直情係缺點啦,75體, 其他真係無投訴

我鍾意cut in左腳拉遠柱佢做唔做到

無氣唔緊要，我有奧高查做sub

生日法甲左閘定ss Pereira?

佢射波cur遠柱都勁
dem左菇唔太順
不過撚sm幾順，個身又輕

右腳重炮全部中龍
保養期內世界第一

EA 好仆街，次次更新連球員表現都更新埋

我兩隻90 essien 依家弱化到連Vidal都不如

呢到好多88ben苦主

計張卡個位，食轉位卡轉咗都計

其實ea 玩到無野好玩

不如下次白人變黑人啦

到時一定勁多人課金。

我張艾辛防守 搶波仲係好勁

無卡又屌 有卡又屌

我調左去打閘 勁好用

我依家兩張輪流用，等緊有啱嘅SBC

我可唔可以一隻打閘、一隻防中？

講左好多次唔好砌

反而potm neymar絕對冇問題

ok 不如轉女人

UT跟英國夏令喎巴打
美國就轉左成個月

無屌呀,我自已都無打fifa 既

最好就出多d卡,但唔俾人炒新卡

Otw我都諗緊賣唔賣轉人好

其實佢出啲boost完之後見得人
但係而家得普金嘅卡一定冇人屌
Laca, hakimi, lenglet
就咁噏都噏到幾隻

出女球員卡

妙妙由幾時開始無玩 定一開波就炒

佢加速埋去搶波嗰下好撚勁 冇人爆得贏如果唔失位

唔暗neft 點令你轉陣 課金

阿仙奴大把卡出
幾時男女一齊打 我要班女做貓個個慶祝

呢一刻

2年前都有打下既,上年開始打都無打了
一開波就炒
所以就好就打比賽無獎金
打sb dr 都無獎品就最好,kekekekeke

見到你呢句都笑啦
FUTURE STAR一出個陣幾多人屌
尤其上年

妙妙巴而家有冇野好入呀

乜都有人屌

之前話轉腳on9
而家ozil又咁多人想做

個光譜好闊嘅

88ben 二百幾場開心使用中

唔敢俾tips,一齊等更多巴打回來吧

反正ea模組都係賜比花屁包

自己去#1睇下幅meme先啦笑

有冇人對過隊野叫Arm channel?全隊爆機卡cls

清又對泱泱又對sony

Rage quit下個對手仲易打過我比人姦足90分鐘

痴撚線打得好撚辛苦

兩張90

開pack咪要QS佢先

想刷下politano姐
唔係唔比你贏 比你入左先
咪幫我刷埋大家好囉
又要認真打 唔幫 好波啊

完全唔想玩依隻game 對正個大陸人
鋒線中場 neymar prime真朗告魯夫古烈治
亂鳩咁起腳都入
唉 我咁既勝數都要對d咁既人 公平咩

d85if升到呢

套左隻88vieira加zola
用91kante加生日基士文
好無？

裝ps message啦
通常讓埋win都肯
一係就未開波走左

屌
諗住話掛下機SB輕鬆下啦
7x rating 6x chem world class difficulty
屌你老母竟然要打到4-3，雖然我唔係用WL個隊正選打，但係竟然可以搞到咁，真係好撚灰
已經分唔清係電腦buff定我唔識打

屌你老母臭閪
奴到最後一場先斷ser
又要打過

你張麥明詩嗰球屈機

fake shot掛機啦

有無人斷左線？
岩岩比EA食左兩場

麥明詩勁好扭其餘時間要不是迪基亞

有無巴打試過臨入波果下彈game?
CE-34878-0
成日都係咁，係咪我部ps有問題

傳中頭槌入會即彈

呢隊野係咪同名網台sponsor sony

Sell coins
1.5m /500$$
Payme
tg:hihi1987

我一開波俾人轟一粒
搞嚟搞去搞到差唔多半場先追到，反超一粒之後對電腦就好似上曬身，連入兩粒，掛機都掛唔切

我半年的經驗，星期六日會有buff，會難打好多
所以平日要打到四萬
星期六日刷左兩三場就算

Btw fake shot掛機有陣時會唔work
掛左廿幾三十分鐘電腦會突然搶你個波

屌點解隻gk可以連續3場5.x分
做乜鳩

No rage quit 啦 rage quit 左d對手唔會廢左 係要等全場完個陣下個對手先會廢d

巴打 問下意見 如果打正前 用96messi定92杜sir好
想用baby cruyff 轉

Cruyff唔好用咩

做任

好用啊 但打左400場想轉下

18g11w, 唔知可唔可以上14w 呢

Dllm贏2比0無啦啦彈我 仆街ea

不嬲都好少星期六日打SB
係見佢wl extend左先奴下等聽日有包開
俾人入個兩粒靚到o哂

係咪又斷線？

12G5W
18G5w

Ching 一定成日推呀婆出馬路

銅卡可以禁區外射死角

大upgrade

Kante 夾到chem 92 CB 更佳
Phy 高4點

係又食我一場 未見過啲咁既遊戲公司 一啲賠償同改善都冇

屌棄game了個個星期wl俾佢食幾場 玩條撚 仲有六十幾萬抽曬佢算

搵驚得一格 係咪我問題定個閪ser

棄驚催運大法

而家有核彈

留名睇中壽包

中條撚入都入唔到

我平時都係打夠14w算點解要咁對我

頭十場全勝？

屌拿星
個SERVER

之後EA會幫你

教緊tactics 都load 空氣 係咪死左

垃圾ser

死曬
打終極SB 練波算數

我頭先係load緊game準備開波前彈

隻麥明思有神力

入左佢代替84ssk，真係好撚勁

個po沉過唔用個個
推一下先

夾唔到

勁過mid vieira

頭十場輸咗一場見今個week有新卡玩而家打到17/22

有無人做左 jordan amavi?有無對比 Futmas roussilon食評?

巴打隊波叫咩名好似啱啱同你打完

我用落又覺得vieira好啲

儲咗35個pack......開唔到

Free Hong Kong

壽包 moment rij

未用過mid韋，不過呢隻列卡特真係好堅

睇中普金尼馬， 包 , if MMC , 屌佢老味個市係咁升

對過，呢條友極無品，又唔係真係好勁

咁冇嘢了記錯名因為啱啱用隻麥明思屈咗人機好撚勁張卡

又黎

打埋14w正式棄game
立此為證
贏唔返17-20真係唔想玩

咩psn? 追殺你

留名下周又見到你

白銀個線上友誼賽點解 都排唔到人

你求先對sony 3-3個球
drogba 轉身勁快勁靚

amavi 傳波勁好多 拎完波 俾波上去準
防守兩隻差唔多 amavi 快多少少

Futmas roussilon 傳波唔掂
我用得渣 成日拎完粒波 傳上去打反擊
成日傳失 俾人打反反擊

索尼狙擊手

-6

如果又29G10W 最後一場可唔可以搵巴打幫我打

自己黎啦
你有實力就會11W!

我連續5/6個week都係咁 唔想再爆2000

D low driven shot真係好難入，單刀都可以射咗出界

而家死ser搵唔到正常的
你等下啦
今朝一搵就有

而家ser 西 一又先打

Thx 巴打roussilon用到依家對住啲靈活矮細翼好辛苦

近柱

壽包勁d定toty包
巴打幾錢入手

突破界限要自己黎先爽

未用過toty包
但壽包就5腳幾堅

我打完一場 贏6:1 吹埋雞完場斷 當我輸 on撚9 ea

放鬆d打 減少傳失 就11win

可以 如果輸左唔屌既話

利申17win水平

邊隻

btw我好少完場睇球員評分

好彩唔入姐 入左一定彈我game

我屌你老母EA 咁撚樣都唔入

睇fifa官網 好似話bday期間嘅WL派彩會有bonus獎 應該呢兩個week 是但一個或者both

19w留返聽日衝e

橙

你發達啦 仲要創新高 20w

可能下week 唔關我事

所以各位巴打落足心機奴喇

屌個閪ser慢撚到

de gea 係咪futmas 先勁？rg 果張廢？rg 迪 vs mid vds 點揀

秒經

一笑置之 or 打完post上連登笑下然後繼續拎起手制

Wl近排多左對rg de gea 有時會上身

好野比人rebound goal追和之後我斷線 好野 又扣我場
屌你老母EA

我都覺得roussilon 唔夠力
但係amavi 唔算upgrade 好多

屌撚硬垃圾EA係咪我個AC得10w架咋

28g10win既話比我玩場啦😂😂唔想太大壓力

巴打千萬唔好諗住5sm就去用佢扭 佢係鈍鈍地嘅 我玩左兩場 果10萬左右有太多部份係因為雙5 星 同可以綠線喊包或連LW屁馬

真心想知點射好d
我識fitness shott同l2 shoot
有冇其他方法

唔洗有壓力 我認命 所以先求救

發看多左人打傳控

28場9/10win就搵我

巴打你咩陣呀？

ball roll 下先 或者交俾更空既隊友

對自己要有無限信心 十倍冷靜加集中

我呢個陣算唔算meta

冇位就唔好勉強射 另外可以試吓多d用first time fake shot 去攞空位 禁區入面射吓近柱

真？唔鈍咩

點解sony隊波叫arm channel,
但唔係好聽見arm channel肥仔講起,
Btw香港pro player實力排名大概係點,
睇開sethma同shing

係我手underrate晒

冇關係架兩個arm channel

係
壽包救撚左我幾場，scoop turn完，終於可以直接用左腳射了。
wl仲贏左一兩個明顯勁過我既對手

kick左係度入唔到場 點搞

德甲肥雞陣派win 巴打祝你身體健康百毒不侵

dr 都冇人
有冇人fdly?

冇包皮 尼馬 ben爺 都好難叫meta

我睇中佢5weakfoot後場傳波好啲但我啱先試用幾場 你地係咪會 set stay back while attack？我balance佢攻得上過左翼

一場ok?

到底個窩利要點做先計
已經下下波未落地射

已經算清泉

入到禁區係咪空哂無人BLOCK先
入到禁區唔一定入
轉到身空哂先起碼

ok

psn knicksprewell

前半場一隻都無bro 琴晚有無打wl

Adding

有冇人打wl 斷線當輸

明明係ea ser問題

究竟Sony做過啲咩

成日啦

r3 的起就射 解到

巴打隊波叫german?

係個mon到爬出黎嚇親d小朋友

啱啱先斷咗我當輸

斷線場數

啲詞中到

德甲既話個堆sbc 後防應該仲勁抽wo

咁真係好無品

其實好慘 利申咩都唔知得閒有睇下佢台

我 stay back 但佢d位都會頗前

何以我變了你的第十六勝場

邊間教會

sony呢個arm channel ac係有其他人一齊用。所以無品個個未必係佢，佢靜係負責wl個part。巴打你係咪打dr個mode覺得佢無品？

Ea sports to the game

EA Sport is a gag

屌你閪ser閪game閪公司

係， 相認？

唔夠膽開

有

let’s go

r9

古告朗等緊你

睇下big W定fat L

玩到悶就轉啦
不過今集st5腳真係好重要

呼籲巴打們一齊棄game

又想咁樣轉運

拉

刷crossing 地波計唔計

係咪夾錢一齊課金

96messi wr唔係好啱st 有時會唔跑
我有個反建議 ss messi

l1+斬計

個閪server lag撚到
已經唔玩UT住想撚下volta都load唔撚到

認真講
呢D點射都唔會入
要學猩猩咁講 冷靜集中
我就覺得誇張到要單刀橫傳 空哂先入到
利申 每星期打1-2場呢D波 自己20射 人地3射 幾乎要輸

試過3次
一過白界即彈
爛左1個手掣

巴打快啲棄game啦 打minecraft好過

wl去到星期二 慢慢打啦

隻baresi

單機都lag? 我仲諗住玩pro club添
咁算了，唔開機了

mid icon抽架屌想咸

單刀橫傳會變左身後或太前試過 要你唔入就唔入

Volta要連server先玩到

頭先wl 用意甲普金對過你
gg
無得講 我gp 順都要輸

好似打st都勁

換返vvd/ mid rijk都得

垃圾黎

等promo先

WL打哂30場會有1-2場
DR幾場已經會有1場

Double 正方都計

想問巴打們，任務的「中場球員」是點計法？
是本身個人要中場位置定是本身前鋒放去打中場位都計中理場球員，唔該哂！

用不推文呀

Small Win

屌你老母臭閪又斷

計張卡個position，例如rm就中場，rw就計前鋒

要張卡中埸位 ( LM RM CAM CM CDM )

原來個金任係要min 75 pass既德國球員唔係drib
中文又譯錯

收到，多謝提點

唔該兩位師兄！thanks

屌你個ser閪到玩下career mode先

Unfollow曬ig啲fifa 野 del埋futbin上嚟吹下水算

Moment rij 勁到癲

前兩日體驗左咩叫 真正EA唔比你贏
係人都知我係EA打手 成日話技術行先
但有時真係講唔過
咩野MOMENT KAKA , 尼馬門前TAP IN 四球唔入

Maxi有神力 超好玩

收coins PS4

你講撚完未
我未甩得切隻古呀 但又想用

打咗場
對面用張法甲新左閘
好似唔多掂

我信，用緊隻prime已經好撚勁

計張卡而家上面寫乜

場均一助攻Tip in

出隻車仔閘生日卡會唔會回歸

琴晚玩左兩場 即刻賣走
蝕住tax買moment rij 超勁

攻又唔係守又唔係

會唔會出guarantee 生日sbc 呢

有冇fdly ar?

同巴打玩好過打dr
dr好似陪人刷任多過踢波

Underprice得好緊要
完全唔明點解1m就有

就咁睇stat 我會想試moment 馬基 多d

有3m budget想買隻主攻既防中配艾辛 邊隻最好

唔同type啦

矮咁多 差好遠

Agility 74 balance 56會唔會好鈍
有啲想買

大肉腸

夠錢就買

有Acuna就acuna
冇就買toty kdb啦3m

又快又靈活又大隻

你唔會拎佢扭波掛
用落冇數咁頓
Vieira仲頓

Kdb

Acunacsm打左定右邊好

同埋rij有位係可以起腳
入過好多球
又有3sm做到假heel to heel
控波傳波dribbling防中嚟講全部都勁到爆

Cam?
唔好拎佢嚟打cam
打cm/cdm

呢段時間打五個有四個都係lag
好心100mb 上網仲要wifi share 比家姐細妹老母既咪打機
打都換條cat 5 cat 6 lan 線啦屌

發覺唔控佢就懶過系，企係度踢

做完vidal
acuna依家係後備之鬼
好少用佢lu

左CDM 後上
好似左腳謝4

日本戰暫時戰績8/11
唔知用呢隊衝唔衝到20呢

M/M會唔會唔郁
mahrez搞到我對wr有陰影

有冇SSK 食評

本身用緊toty kante做攻個個 驚toty kdb同艾辛都係h/h 唔知有冇問題

巴打請教下點up gif上黎
我iphone down左img play 點gen條link

贏呢d 隊就最L 正

唔覺有問題

肥doi和你試
FUT Birthday ALLAN SAINT-MAXIMIN

downgrade 92包轉91 由上轉下咁ok?

平時就咁google搵gif maker convert左save低返
Up返上黎就係

唔好
有mbabu唔好哂錢買閘

咁快有

想請教下其實傳波係咪第一下lock左個個就傳唔到俾其他，哩啲波成日睇返replay都r曬頭

搞掂左了，thx bro

有100萬
個窿位買邊個好？
定係平均啲upgrade其他人?
（花、De Jong、Digne 同 VVD 吹得）

諗緊買90兒子
一直好想用
但就正正成百萬

完全無問題
似進攻M/防守H

十次入到波衫都開唔到驚 想點

想問下Ben打邊屁打中間會唔會嘥咗？

當你tap in goal 彈驚 仲慘
尋晚試過一次 開場廿分鐘

ss messi都想試 但要2.8m 成個market得幾張

ben打邊好麻麻

我一時時都仲有同fd玩

壽包 左腳
呢下Toty包都未必入

禁寧願慢慢search snipe下
一陣買張唔太順要賣蝕tax仲唔化算

Thx ching 咁要搵隻野頂佢了

Owen個位 50萬 有咩換好 入場ram

我就係咁
當然兩個都係打中間好d
但無計 要屈就一個打邊 唯有ben

唔好意思借一借位

賣fifa coins $4HKD /一萬coins （包卡包稅）

有1M，最少買500k

TG:

祝大家Walkout長抽長有

如果係夾neymar 打邊既 ss atal fs ikone都可以一戰

總之勁到仆街啦
1m only
性價比之鬼
實力勁過mid韋

歡迎加入rij黨

打錯 cdm 見佢左腳放左定右好

屁可以勉強打邊
但浪費
Ben就直頭唔可以，只可以打中間

Ikone 假stat agility似85
速度又冇數值咁快

有冇經濟達人預視到黎緊個市會唔會突然大跌
儲咗幾個月有1.9m
想一野轟曬落baby拖舟到

左

有球企喺度發呆跟甩我隻翼

Rij黨主席：samgor
我係資深幹事

包皮/dem/麥名詩

好過玩fifa 唔會入波彈game斷線

我嘅話會將麥明詩賣咗佢換屁同包打邊 不過普金之後應該每星期跌d要自行評估風險
son都得但係其實花同ben都要打中間 son逼住打邊 不過都可以 有愛就son啦唔好諗

麥明思首選 勁 仲要超好玩

係咪可以QS？

92肥料

我今日最後一場wl就比ea 食左 重要13w

我宜家用緊atal仲好？
仲有冇咩中價前場好玩真stat

個個星期都咁有咩意思長痛不如短痛 棄吧

200000連到包皮 屁
Stat都算ok 仲可以in game轉位打翼
真係算唔錯

送多你一個gold premium player pack

完全同意Ikone Dribbling一定係假
用落最多似80中

Darren_123 入2球都係到full replay 衝鏡 好威，下次未到80分鐘都唔好咁串啦

mid rij入唔入得

屌你老母EA WL 轉P2P 未
有咩理由我上網好要比對而上網屎既撚屌累到我lag

依家個陣係點
壽包屌唔屌打到94朗

依家立刻DKLM

賓爺咁 一有位gg

咩係p2p

薯仔ser

有冇辦法用盡雲佬功能

試咗兩場 ben好似失咗蹤咁

point to point

對過 真係勁到仆街 但好貴呀

Griezmann 打邊得唔得

俾人DKLM方面 EA係唔會令人失望

Rij黨越嚟越人才濟濟

依隻打中堅

我都放緊隻ss luiz 換moment rij

張麥明詩好煩

我係啊 開心使用中
用左都好耐 入個陣仲係5xx K

左腳版屁馬啦 體差唔多

9tokens 中owen
曼聯名叔

因為你交既時候已經定左方向 咁電腦好自然會pass比你輸入方向果個球員 如果要轉好似要禁多下X取消 咁佢就會變左個類似FakeShot既動作 咁就再重新交過波

Moment都唔好用

到時睇邊個波好

動作 速度快過真朗
真朗大份啲
射波應該差唔多

壽包慳番兩球

唔打wl啦唔好棄

歡迎歡迎

morgan

其實點解叫arm channel?

迫自己鍾意曼或荷

邊隻係maxi

Prime都好頓，價格真係有反映實力

唔係好識表達
但係WL無傳波個條線，可以點樣提升傳波嗰個準確率
係咪應該左菇拉開先㩒x, 或者點樣避免好似上面嗰啲情況出現

做sbc 唔錯 唔駛夾chem

放左入雪櫃
但唔會廢啦 普金都勁

想試 但算唔算疤

試過買黎做sbc
幾勁

教頭

你隊野咁多法國人都用唔著咩

聖美心？

有500萬 mid古好定係moment matthaus加隻生日maxi好

ut唔打wl冇目標

Mid icon pack

呢下傳前似會intercept到 佢幫你自動傳畀另一個

砌疤嘛 無理由搭隻ssk

如果用兒子就Ben要被迫打邊冇計

係 好勁

俾我試玩反而想試下手話佬

我會兒子打邊 ben係完全唔可以打邊

其實full ng full replay有乜所謂，你入到佢波咪請返佢食全餐囉，wl成日有日full replay ga la

電話

麥明詩

首頁話meta=實用球員， 真心唔知邊啲先係

花屁包
本身小人玩德甲

屌好想棄隊皇馬玩新卡 今集前場冇5星腳真係差好遠

生日ssk!?

係開左60包中左untrade

個個係到吹奏rij
搞到又想入番
但之前用完真係覺得佢懶過系
Btw我諗我都算半手控掛

想玩就玩 玩得開心就好

進攻球員 靈活+快 起碼4星skills
前鋒要加埋5星腳

其實點為之手控

教過疤架

唔用真心曬

Birthday取消佬定Motm pereira？

係咁轉人汁返岩d位

黑警巴幸福的煩惱
中好多好野

推人去死唔駛本

moment overmars勁唔勁

我自動波開
用mendy blanc ramos mbabu
防中acuna essien
用moment rij lee d m/m要棍仔嘅會唔會搞唔掂

新卡啦

試晒 壽包 壽福 壽詩 (雙五星)

淨係夠錢買壽司

人夾人啫 唔好俾人講兩講就換 多多tax都唔夠你蝕

勁過尼馬

留意過防中M/M 最大問題
對方翼落底時 隻防中唔識跟入禁區
好多時會企左係禁區頂
（當然marking或者其他細數會有影響）
我試過幾隻防守mid既都係咁 就唔敢搵黎打防中了

真 之前有zakaria先用rij調落中堅 係好勁 但轉左boateng , rij打防中完全唔岩自己 即棄

我伊隊野值唔值得用1 m kovaic 轉 moment rij
全隊得屁同告trade 得

想二度棄game
今集真係痴撚線

師父明白了
已經蝕左好多tax

想棄金包上壽世三

屌你 仲抽緊
屁馬一定勁啲

我自己係習慣係要一隻大黑腸stay back防中

我係你會rb轉拉狗同azp調位

Overmars >>>>>>>>>>>>>>屁

假皇

我衣加係諗緊91kante定rij
棄左隻vieira

想問下邊隻好啲 或者有冇邊隻推薦

壽司除左勁之外 仲好好玩 撚佢好有快感

vvd
prime blanc = icon vvd

Moment rij>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>mid vieira

利申琴晚買mid vieira 用左兩場即賣

姐係blanc要上到prime先等於普金vvd?

窮撚想玩下5星腳， dklm 隻MMC 120k 爆到上220K

Vieira衰咩 想轉佢 用緊比提

諗住玩壽包 世三 明詩

Ssk griz就睇下有冇錢玩埋

一個下午冇入來，的名變到咁

Baby blanc轉bday ssk算唔算大upgrade
另外maxi打ST得唔得 本身用ss ribery

Blanc勁過vvd

好撚懶因為係marking 83
又鈍到仆街 跑起上黎唔似85速

同我一樣

今集大舊 唔靈活既防中用唔掂 vieira d pro都係多數打中堅

雲佬唯一作用喎

對上一次係sif mane wor

而Rij就係大舊得嚟靈活

跟住開Mid雲佬

咁咪好 又可以下定決心棄垃圾game

個ser好番未?

未撚好過

LB 防守低。。。
係咪數值再好都無用?
我用落成日上到幾乎入人地禁區
但自己禁區真係唔多見到佢

不過我玩開兩閘插上
所以唔想set 進攻stay bac係咪直接換人算?

咩料 對親d大陸狗 波衫都唔比揀直跳入陣
條友仲要個合約夠期 on9?

未用過 真咩 見agility 得74

今晚幾點呀

咁係咪入mid blanc好過入if vvd?

你試吓就知
當然唔係矮仔嗰隻靈活
係Blanc嗰隻，比blanc再靈活啲

乜撚野server黎 ps4點解會容許有咁既game係平台上面

係

正選前鋒食Hunter

Petit唔好用? 我諗緊icon swap換moment petit

暫時用生日福踢左5場WL，本人用後感
ST 位 (w/ chemistry - Sniper)
發揮到雙5星功能，可以scoop turn 過人唔洗特登遷就慣用腳射波
高大有身位可以輕輕頂住迫搶既中堅
缺點Composure 低，帶波都幾離腳

真曼唯一雙5星，有愛大過一切
價錢1.7m絕對可以跌價再買黎玩

咪害人 交mid icon sbc係唯一出路

閘stayback唔洗理wr我覺得
佢點都要stick喺條邊度守

放coins 最後600k
包卡包稅 $3.5/10k

想睇埋生日褔 all 雙5星

用薯仔做server
仲打都機 算係咁啦

你個名

toty mane同包邊隻打邊 邊隻打前好

toty mbappe st

咁我呢隻高低球員
如果SET左 stay back 仲識唔識進攻

Thx 明曬

Btw, 我都係moment 先用得落手
3wf->4wf

又死ser 垃圾EA

想問下咁多位師兄張prime Carlos 可唔可以打到LM或者cb
岩岩icon swap中左但唔知依隻算唔算end game lb
但見佢stat又勁 想推佢上去打

反而想問隻羊7chem LB頂唔頂得住

又想點 web都入唔到

原來電腦會自動轉人
成日都miss呢啲機會

Petit係好 但h/h 好似成日上左去咁

屌你老母
奴obj奴到最後一場先斷

第三次啦屌

係咪set stay back when attacking都會上去？
本身諗住用佢搭season 隻fred

報左WL但仲未有心機開始打
棄驚嘅前奏

Prime Petit一般料
Moment未用過

ozil大家食咩chem 我想boost long shot大家有冇建議？

好撚嬲

Hunter

睇freud

打成點

又死 咁就無左2 場

正路唔會 好少 除非你自己call佢上或者帶波上去

離撚晒譜

有冇人同我一樣未斷過

忍唔住上EA twitter狂屌

可以呀，佢靈活過AWB，不過用佢就唔可以一野暴力撞飛對手
要捉路咁防守

Po頭加多3幅 EA SERVER相

見到你咁都係唔開game奴了

好彩只係打SB
但都嬲撚到pk

最撚嬲係單機sb都斷斷斷

但係long shot個state冇boost到喎

保定勁撚到拍akanji守撚死曬對面依家16w仲有8場希望上到第一次g1

加油呀

今個星期extend咗 係機會啦

marksman

用左cross+header?

80幾pac點玩

SS Luiz可唔可以b2b
配91 kante

窮撚做左成日asm
咩壽包壽福全部唔關我事

Hunter 會曬左張hunter
所以平d 嘅chem好d

星期日夜晚都match唔到人
係咪新出個堆垃圾卡，趕走晒d人

luiz 打cdm唔夠氣
搵人同佢轉位啦

係咪連錯ser

冇做到有啲後悔難得有隻曼可以當左閘

佢身型都打唔到b2b啦

屌你ser都入唔到

Akanji食咩？

隻game想迫到個個都有精神病先開心

shadow
呢張嘢好好用

岩岩斷左場

幾W?

生日基士文最佳位置係咪攻中？

Seth bb今晚幾點開台
好想有個藉口比我放低啲asm

差兩場14 想打埋都唔得 search都search唔到

最佳位置係對手個陣入面 自己得個望字

7淨9

痴撚線拉膠

Strong link mbabu

無問題啦 贏一半就夠

上年D vollley咁

我想打機呀屌你老母

上集一開game無限倒掛

揀語言都load 廿秒 屌！

好撚野呀EA birthday收晒錢就乜柒都唔閪理 屌你老母閪啦

已經俾pack luck搞到無心機玩
一係全部中最垃圾嗰隻賣得兩三萬
一係得堆83-85肥料
今次生日留低啲pack開出嚟83普金都無隻
預備打返之前買落堆game算

AWB可以留嚟下半場打cdm守下

Btw 我哋勝差好近 應該就撞到

有冇壽比 說明書
好似好撚懶咁
明明hm workrate

我食anchor

又邊個嚟

比拿拉比

所以先覺得on9
今集仲要好多野都做得好撚差
D球証仲廢過英超

有冇人都down咗pes免費嗰個玩

開始跟唔上了

金都貨埋

壽福壽包壽詩再整多個壽比

WL試過 assist hattrick 我食sniper 搵佢爆底傳中一流 不過唔係孭飛入波 打唔足90分鐘 如果撞到d 55波 要換人一定換佢 不過整體發揮都唔錯

cls pes又課

佢頂唔頂到james 哥利c馬 其中一個

基斯文=壽斯？

唔通真係要1.7買Griezmann

好難唔貨我廿幾蚊出包皮屁馬fifa廿蚊有張83已經還神

麥明思

我後備3隻都係進攻球員James Kent 屁馬

你PSN係咩

比我入Game未呀
比我入Game未呀
比我入Game未呀
比我入Game未呀

咩ISP

壽提電話

南山山

電訊盈科

Sushi = louisa mak

pccw好撚慘成日連唔到中亞

我無乜依個問題
因為 Ser都未入到

睇你踢開咩style 中意上腳扭既未必啱

我搵佢做工兵咁都頂到 因為佢81 aggression 78 strength 係翼都算大隻 L1三角 硬爆下mendy tie仔都無乜問題

不過我plan b係james 一落後就換

電話壽司

咁易抽？啱啱down完未玩

屌閪mid vds廢到on99

依家係咪打唔到機?

屌打飛機都唔得呀 乜柒都連唔到呀

睇住Melody Marks 先

用futmas ddg勁到仆街

eats saber發洩下

呢個真

有無清打到

j撚到出血

棄咗UT但唔捨得大家
聽日SB派彩又係決定會唔會復活

回來吧

咪復活啦 一齊棄

之前玩咗幾個鐘
抽到special dybala kante

太貴了

Pccw 入到app 冇問題

玩開德甲隊，依隻做防中勁唔勁
右閘版又好似好屈

尋日mid icon pack...
祭哂90 Ziyech , 89 Jo , Storyline Akanji

勁

仲要每次廿幾蚊就得 唔似fifa下下3個位

Baby blanc轉bday ssk算唔算大upgrade
另外maxi打ST得唔得 雙箭頭假九 本身用ss ribery

我無課 純粹做obj啲points抽
不過gameplay唔係好慣

我都會上黎睇下d新卡
但要打真係不了
諗諗下做張mid icon都好

好玩嗎？
免費都有PES版UT玩？

好慘

RIP

仲以為係亨利

PES lite免費有ut
我覺得ok嘅 始終抽靚卡機率高過fifa多多聲
玩落rewarding好多
Gameplay就打耐咗應該慣

個閪ser好返未

mid vds vs toty alisson
which好啲

而家有psg抽

上嚟睇下大家屌算自己屌到攰

想入Pro club睇下自己去左咩Ser都入唔到

Same祭晒d obj

之前唔覺
今個wl futmas ddg carry

market search人就伺服器通訊時發生錯誤請再試一次
有冇ching都係咁
利申報左WL仲未買人打

Eva Elfie 黨主席

我次次load野都load幾十秒
搞到我都唔知開唔開始打好

Ea:同我派隻djene應酬下佢

星期四reward 搶

隻ssk跌到865k

想割愛賣drogba moment + 92 kante
換壽griez + essien moment
是否大upgrade

壽griez, 壽世三打st 拍88 Ben 壽griez 係咪完勝？

好貴入？

屌那星仲話stay home play together
想打舖機都打唔撚到

唔係真轟咩？

1m入一見佢出好興奮咁入咗

之前高追果個係咪你

Noooooo

我記得有人1.5入左，但印象中唔係佢

差唔多
夏神快d 5*sm , 基沙文多隻腳

+1

5腳depay

換essien

唔賣巴哥齋儲要儲多1.2mil

呢隻野模組好撚掂
如果升咗5wf 不得了

幾好喎，迪比個身好撞得

咁夏神好似過癮d

唔係我但係都蝕咗唔知放唔放好

會唔會有迪馬5腳出

不了

法甲四重奏

想要

話時話，佢係咪gay?

No expiry date
1.5mil

唔係掛
真曼又想整佢

轟唔用夏神不如唔好玩

我d 85 86 if升到癡晒線

Gay佬踢波應該好開心
成日借d依身體碰撞

一心諗住巴哥林伯essien
無為意夏神

利申摩一軌

完全search唔到5格

等睇撚狗: 4* wf

本身sm已經5*，wf升得一格咁仆街

Kai仔ok ??

咩事推post咁快 有冇懶人包

仲以為今晚出upgrade

一點就知

真咩？佢背脊獅子好撚型

再見啦古烈治 唔記得影低戰績

見過佢ig 扮女人
又無見佢有女

唔好摸頭

今晚我都賣巴哥.. 200場240g 全on line..

想問下DR果陣點樣令個龍門自動行開一邊?

我淨係識三角CALL佢，但對面識得行開

最後簡左91kante同生日文
轉頭睇下有無時間試試佢
成日報左wl無時間打

屌佢老母server 都connect 唔撚到

R3

隻88都好用 真係差wf

Gaitan算啦

90

你入左？

整個壽卡sbc 俾大家買個希望

有無人 sb一打完就斷

1m入

張birthday paqueta食hawk打cam又幾勁喎 唔知食埋hunter會點呢

見啲人打4231玩2防中好勁
我用kdb加kante唔夠守

見到有個叫槍手用德甲隊
比我用ozil十分鐘入三粒即quit

三射三入

11wins?

8

8W淨8

實有

咁1.5m係邊個

唔好徙hunter

朗隊回來吧巴

去ifc 地下搵

個做價應該貴過ss 果個sbc

呢鋪Jump都唔掂

韋利安 真車必備

分分鐘88 rated+3張if

wl gp 好撚溜冰
有無巴打frdly

下星期好似又有wl player pick obj
不過打返亞服dr都輸到仆街 唔敢打wl

都就完驚 mo事嘅

source?

係咁連中亞ser點搞

有咩問題

棄game潮

係喎屌 update左

我對上一次睇都只係話WL會有bonus rewards
冇details講

劇本已寫好 10w淨0

我mid巴哥七百幾場七百幾g 想像唔到moment有幾勁

原來都#900幾
乜事今日咁快

EA 薯仔ser 民怨沸騰

勁到癲
有隻untrade
可以撞鳩開古韋
同埋射波係勁過rttf嗰隻

仲有tap in彈game
我都終於試到

賣晒d人 買左隻毛文kaka 無晒包皮 打wl難度升級

佢住係印尼

Amavi 74升到86
夠薑今晚出隻fati

sor

賣屁 即做

本身見到荷蘭幾開心
一見到CB就飛得
想喊

迪比best pos 其實係乜

中左鉛既防守真係好on9傳波必傳對家
防守截波一定stoned

兩個人黎
快加靈活好多
射親都中/有，係近期開始打飛機

wtf???? depay 正喎

上定下好

Fifa廢渣唔敢打
上次歐服勉強先14w
亞服dr都輸到跌咗兩個div
仲要pc都唔知會唔會下下連到外掛強國人

mid用到而家都好屈 禁區l2護波再射

ea快出隻5*wf 前鋒sbc

CF/ST la

打翼爆速又爆唔起

有冇睇第一版
平民meta sbc?

上 RAMOS同森保達換位

屌原來妞亞黎 咁無野了

btw用完唔覺佢同隻futmas有咩大upgrade

打最多咪輸 又冇代價既
我有次用otw lkk打 都係預左輸 冇壓力打得好 又g1到

咁大獲好彩揀左moment rij冇揀佢

貴都冇所謂
有辛隊

點解打機都會攰
打左7場only 就無曬精神

算係咁

St cf cam

玩垃圾驚係咁
證明你唔enjoy隻驚

認真好差咩

高文打防中得唔得
比咩chem佢食好 影子？

Cb好d
始終鈍

食shawdow無第二樣揀

我做嚟當86肥

你要隊波勁嘅就唔洗諗
唔會用得著
奴嚟都係做肥料

德甲嗰隻就叫做用得吓

Thanks

Sterling岩唔岩洗

咁正
開頭見佢跑得快好吸引

Nepthez好似轉左玩電腦版

career mode用邊隊好？
集思廣益

認真 用英甲隊玩上去

我利
250未必了

咁睇得起me
其實原本諗住用萊比錫

係要咁玩先正

原則
等於我中Ramos都即刻放

有冇巴打識射罰球？ 玩到而家都唔識射

依條友用no loss glitch 點report

遇到巴打送w 日本隊黎 係咪係po到
多謝係呀屌雪中送炭

慢慢打上去拎歐聯先好玩

我都係抽中佢，其實CB幾好用，罰球仲好好射添

即食隊：皇馬psg利記

Knuckle shot上旋

Petit is petit late

朗奴高文勁到仆街
俾佢守到一棟都無 隻腳長到Cls

唔get

拎左去做fb保定

屁馬中間cam食咩chem好

準備 但我好多人話打完唔計？係咪個ser有事

7chem已經咁
兩個人mark我 太小了
捉都捉唔住 好撚爽

我依家ok

我都諗住做mid/等potm

佢帶波扭波順好多 唔同level

68萬買佢
係慢D捉唔到跑狗
其他超全能
FK超勁，試過射咩左都照入
之前跌到40幾萬而家好似又升返

好有心

L1 三角 是常識吧

外國啲meme

好撚on9又好現實

十勝淨五

有冇教學？
YouTube D片好難明

個server又有事？

得啦 唔洗請槍

14 come on

隻hb 基沙文
係咪全ser 唯一一個 5腳
有齊腳外背 同精準射波既撚樣
應該係全ser 最射得個個

唔止呀，綠木壽包kai都有

開game到依家都keep住有事架啦

咁壽包真係勁到痴線

懷疑遇到條女開朗癲個位巴打

高文罰球真係好好射，就咁左菇好易苗到左右上角

又攬住條女打機

係佢 個名係 咬住我唔放 贏4粒都keep住黎
巴打比我抖下ok?

隊波叫chloe team 球球都入

麥明詩？

R1 三角

俾條女含住同你打
一完條女就停
呀婆都繼續啦

我尋日就係比隻BIrthday Correa撚到火

基沙文五腳其實無乜用
佢有AVOID USING WEAK FOOT
空哂成個身係右手邊都會用左腳射

屌SB啲電腦真係好撚茅

1001